# Настройки

Настройки сохраняются автоматически. Если произошла ошибка, она будет указана в всплывающем сообщении в нижней части экрана.

## Меню веб-приложения
Чтобы перейти в настройки, нажмите на надпись **Заказы** в левом верхнем углу и выберите один из пунктов:

* Темы — переключает внешний вид личного кабинета.
* Профиль — профиль текущего сотрудника.
* Корзина — переход в [корзину товаров](./vendor-cart.html).

![Меню веб-приложения](./images/vendor-menu.png)

## Профиль пользователя
Чтобы перейти в профиль, перейдите в **меню веб-приложения** и выберите пункт **Профиль**.

В профиле находятся настройки текущего пользователя:
* Имя.
* Изображение.
* Тема оформления.
* Язык интерфейса.
* Раздел «Приглашения», здесь можно принять приглашение по коду или посмотреть список активных приглашений. Подробнее читайте в статье [Быстрый старт](./vendor-quick-start.html).

![Профиль пользователя](./images/vendor-profile.png)